你已經有女朋友，只有我仍然原地踏步

今天你能忘記 只得我懷念
多麼諷刺

屌你老母
你條女係雞呀

gay

樓主可以返高登pm我
我介紹個好男仔俾你

屌你老母
我都想係gay post

樓主已死

This

人生無意義了

即係你輸比隻雞

is

假設什麼也還原
難道會是大團圓
還是惡夢再開端
而既然分開了 何必又想打擾

ok 我雞都不如

不要哭

點解我一次又一次原諒你
你依然都當我係垃圾

我好無記性
但同你一齊既野就記得好清楚
我到而家都係唔明
究竟我邊度做得唔夠好

不想活了

景色依舊 人事已非
過去時光不管是悲傷或是快樂 過了就是過了
別像孩子般 不懂事的沉溺 ?

做好自己,問心無愧就夠

我申請左沉溺多一日

試下搞gay

究竟我呢七年做過乜

難得我竟～這麼死心塌地～都可把感情摧毀～

無興趣喎 b bu

洗咩申請 你想沉到下年都得

昨日種種，似水無痕，明夕何夕，君已陌路。

給我一點點同情心

這世界上的好人不少，不過你是其中最重要的一個。你若是願意，我就永遠愛你。你若不願意，我就永遠相思。

岩岩都分左手.
明你感受...

但無論你點,佢都唔會理
你唔開心,佢唔會在意.
點解唔去活得比佢好?

有些錯過，就無法改變。人生就是一列列車，路途上會有很多站，很難有人可以由始至終陪著到尾。當陪你的人要下車時，即使不捨也該心存感激，然後揮手道別，因為可能再也見不到這個人。

勿念

我知點樣都好難放低,我都係.
有時見到佢D野,行過大家一齊行既路,回憶就一定係湧上黎.
之後自己係到FF,FF一齊番之後會點,FF如果當初無散會點.
但係好多野都係幻想黎,唔會發生.

我朋友同我講,
雖然可能到最後你最愛既都係佢,但人生就係咁

唔甘心？習慣？
我都唔知
有時會懷疑自己係咪咁差 又會想放棄自己
人生有咩意義

情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

請PM我
我同你行進一大步

對我黎講 冇人取代到你
對你黎講 任何人都可以代替我

都或者 以後只有我一個人搭車

唔甘心,唔習慣
咁又可以點?

相愛係兩方既野.
分手,一方想分就得.

我同你一模一樣
一個角落 一架車 一樣野食
好少既野都可以聯想到佢

我承認係我自己將佢幻想得太美好
會期待佢改變 重新追返我

我唔想記得佢 好想失憶

屌佢老母閪
狗屎垃圾都攞黎屌

你輸左比件狗屎垃圾 點睇

我有時會諗 當初我一直忍既話
而家既我地會唔會好d

大家加油...

整定既...係一齊既.
分開十年都可以一齊.
一齊唔到,無論你有幾好,佢都係要離開

我一定係佢腳下那堆爛泥啦

洗唔洗咁話自己
呢個唔愛你
咪搵過下一個愛你既人囉
佢走寶姐

分手5年但都仲會諗住佢..有人主動追求無接受到...只怪我已經將回憶中佢美化得太多...覺得同第個都唔會好得過佢

你又係好多年？

琴晚sd比佢既訊息由灰剔變左藍剔

無了
會俾人話我係雞

好似我呀 屌
成日覺得無人會好過佢
但其實人地問我佢有咩好 我又答唔出

是咪有希望了

可以精神上自慰一下

尋日執房執返啲戲飛出黎
又諗返好多野
考試唔見自己記返咁多野喎

一齊過5年
分開左2年幾
依家身邊有個行埋1年
已經知道係可以終老既
但最近先諗起一齊左5年個ex
認知到自己以前既不足同幼稚
個心拿到仆街
但見到現任既依個又好想好好保護佢

我大方啲借條撚比你解閪癢

你先係雞

初戀永遠係最好 錯過左既永遠都係初戀

佢乜都block左我了
我唯一可以睇既係ig 既 icon

所以我一直都唔敢執
連電話d相都唔敢翻睇

你同得現任一齊即係好想放低ex啦
加油呀
起碼你仲有人愛你
一定要好好保護佢

佢係我初戀 我唔係佢初戀

拍拖既時候已經見佢成日睇佢初戀既野
乜男人都有呢鋪癮架咩

唔知佢今日會唔會諗起我
會唔會搵下我

前晚內疚自己偷偷地喊住寫左道歉封信俾ex
依家諗番都唔知係咪做左個錯既動作
佢應該未收到
我希望會佢睇完無反應
但同時又希望佢會有回應

人係唔係就係咁犯賤呢

但你純粹係想道歉？
你做錯過咩 要突然寫返信道歉

能捉緊都算運氣 能拋開都要力氣
忘懷不到了你用眼淚逃避

準備去行下山分散注意力

係現任身一齊當中學識溝通 磨合 理解對方
就發現原來自己係曾經幾咁幼稚 幾咁唔成熟
一句話分就分
我睇番以前既野
我已經分唔清到底我係覺得婉惜唔捨得
定係仲係鐘意ex

2年半,但同居

又係詩... 世界真係細

絲打？
行山預埋我

隔左咁耐 仲會係鍾意咩
覺得可惜咋掛

難怪啦
我明架 我都居過
好似新婚夫妻咁
屌佢老母 一分手原來係咁辛苦 咁難忘記

世界好細 但我再都見唔返你

你同你前度幾時開始一齊？

10年

甘早 好彩吾係我要揾既人

就係你做得太好喇

絲打 行住等
直播帶你行

今次目的地 希望唔洗call直升機救我

岩岩落輕鐵

一諗番以前同ex既日子就好心up
就會諗有好多野都係自己一手做成
好想回到過去
但只要現任出現係身邊, 或聽到佢把聲
就會一下返來現實, 唔再諗
依D內心既掙扎我講都唔敢同佢講
好怕會hurt到佢, 畢竟現任受過好大既情傷...

你自己去？

我都住屯門 未行過 影黎睇下

好好地保護你現任啦
我諗你ex都唔想你再傷害多個人

原來甜囝都係屯門人

自己去啊

好撚斜 已經想放棄

利申 搵個入口搵左20分鐘

做咩 你識我架？

以前中學附近

而家識了

自己去唔危險架咩

有無賊架

有馬嬲

都係
只能夠依D野只能屈係心到係報應

ok nice to meet u

想睇

絲打 直播馬騮俾我未

我ex會唔會咁諗

應該都唔會了
喺佢心目中我永遠都係雞

軍事重地

一隻馬嬲都冇 淨係得斜路

改變自己啦,減肥又好剪頭髮又好,學化妝又好..
自己變靚啲,佢可能會後悔當初分手,又或者到時你條件好左,你都已經唔再需要佢

做咩要打格
想睇馬騮 幫我搵

佢唔會後悔 我知我喺佢心目中一文不值
不過我會變靚自己架啦

日日見面 想搵佢又驚被討厭 唔搵佢又心癮難止

會自爆

好撚大風 好驚比風吹落山

同事黎？

想睇你自爆

究竟一個人行山有無賊
無既我都去試下

果度應該無 紅樓就難講

同班同學

紅樓係乜黎
鴻樓我就識

故事呢

中山公園呀

老夫老妻一齊行
羨慕
沿途都有好多情侶

你地見唔見到d路
好似好幼 加上又好大風
覺得好危險決定到此為止
幫唔到絲打影馬嬲

利申 影相個陣都驚驚地會跌手機 or個人失平衡
再利申 岀街look學人去行山

唔識去咁遠既公園

乜咁渣ga 行行下唔行

你而家可以行去黃金海岸睇日落

一齊左幾耐？
係咪我放大左佢

收皮啦

好長
我概括講下
性格不合

口出狂言

人會唔會反省, 好睇佢自己
同遇上咩人都好大影響

咩呀 係蝴蝶果頭咋wo

上到去前後左右都有路 又唔識行
d路又幼又"線"
唔想失戀散心變自尋短見

好想話佢知自己去左行山
好想佢話下次一齊行
但我知佢唔灰剔我已經算好好彩

黃金海岸近唔近屯門碼頭架？

遠 要搭車

下次組團ok?

hello, can you hear me?

其實自己一個又有咩好怕喎

性格呢d野好死架姐
人夾人囉

我覺得佢唔會了
其實我對佢好 係因為知佢家庭背景
諗住佢會珍惜 點知原來對人好係唔會改變到人

蝴蝶好遠 我喺好頭

乜菠蘿山唔係好易行架咩
我見人著絲襪去
係咪今日天氣唔好

組團跑步ok?

請講

自己一個唔可怕
可怕的是回憶

認真好彩樓上果位冇行入去
我都幾肯定你出唔返黎又要報警

菠蘿山係好易
但再入就難

我行到個位係完左石屎路
開始係沙路
叫唔叫入

佢岩岩搵我話想飲珍珠奶茶
應該點做好

上到果撻平地咪唔算入

好多屯門撚

買俾佢飲
機會黎啦

Ching行過？

你係咪

我岩岩有po相 應該就係個撻平地？
行到個到之後唔敢行

你估下

佢有三個地方翻工
唔知佢今日翻邊 又或者唔洗翻
但都會去撞下
有翻就買比佢當比個驚喜佢

大家都建議我買？

唔係

Ok when

我住屯門最入

咪住先 咩原因分手架
一陣當左兵

之前拜山試過行到好入

我新手黎 你係咪新手

碼頭？

再入d

珍珠奶茶係咪代號黎

龍雞島？

佢話冇之前咁鐘意自己
想做翻朋友先
應該都係做兵

我覆左自己個電話比佢話係外賣熱線
佢覆翻個o咀疑問樣比我

邊到黎

龍鼓灘

跑步有分新唔新架咩
之前有踢開波咁囉

一齊左幾耐架

咁係咪突然間話做返朋友
之前你有無同佢鬧交先

外送茶

唔通係愛琴海

絲打識野

冇啊 無端端
應該唔係帽

大小磨刀

無做開運動 點算

會不會識左第二個比你更好傾的人

慢跑囉 我都唔係快

大小磨刀係咩黎

ok 三天減10kg

yes

喺邊的
我聽過 唔知喺邊

凳仔果個位再入 塊平地 會有成3-4條路揀
新手單機 / 唔熟路真係唔好亂行
腹地入面D路好亂

有可能 之前岀街都見佢whatsapp有同個同事好似幾好傾 去買野飲會影相比佢睇 唉

發電廠格離

帽了

然後佢而家又搵我好似冇野咁傾計 唔好比假希望我好冇

屌9佢

但佢遲d會同我去旅行
係帽佢新個個都唔會比啦

屯門同大嶼山中間一小島

出街都同人傾？唔係掛
俾我就車巴佢

係咪轉車站附近

痴線 要講大話有幾難

長知識了

蝴蝶灣果邊呀

擺到明未玩夠 D囡埋佢身知佢有囡仲唔彈開咩

龍鼓灘都唔知 唔係本地人?

甜囝今晚跑過去搵佢啦

大小磨刀海岸公園位於大嶼山以北水域，海域面積約970公頃，於二零一六年十二月指定為海岸公園，以助保育中華白海豚及其棲息地，並提升該水域的海洋及漁業資源。海岸公園的西邊界線貼近香港口岸設施，北邊界線由大磨刀伸展至小磨刀及其東面的水域，南邊界線則向小蠔灣近岸一帶伸延。公園各個角落設有黃色燈號浮標，以標明界線。

你講大話 邊有寫屯門

話同fd就得

蝗

唔知唔出奇
識人住三聖都唔知

我好少去個邊 真係唔識

最叻去市中心

我連點跑過去都唔識

唔好道聽途說

你住邊

劍橋

沙洲我就識

個島有乜用？ 有野睇？

護老院？

唔答驚自爆

日後香港建國

屌晒你地老豆

幫你答左

睇下天意
陣間去撞到佢就做多次on9
唔係到就由佢

Ching你住邊

好垃圾

帽帽帽 其實自私

珍珠奶茶⋯⋯大概已經知你地約邊度等

你講我講

蝴蝶灣係咪龍門居了

去偷拍

算係果邊

唔答 會自爆架

搵哂成區先搵到你wo

我都想偷拍佢地

行山個絲打都自爆左 你唔係咁廢呀

未放工 應該趕唔切

我住好頭

邊個頭

屌你 佢打左格
定係你有無格版？

幾點邊度 pm俾我

百佳等 ？

有西鐵站

點解會變左行山吹水post
本身諗住入黎認真留言

影完send比我

會行山既好少係肥西 我只要唔係肥西已經足夠了

對唔住 我走

兆康

行山絲打囉 吸引左人入黎吹水

特登檢查多次見唔見到自己

你可以留

未有消息

解左碼

叫翻春囉咁
陣間都要叫架啦

想娶左絲打
我唔介意做tb

我唔叫了 要放工，不了

你都叫埋一份

最憎tb

我認真放負架
之前係第個po都講過
鍾意既人同番離合7年既女仔一齊
之前又叫bb又盛 原來係當我水泡
仲要比我發現先肯認

最慘係我覺得好傷心 而家日喊夜喊 人地就幸福快樂 都唔知有咩為

我係百合

人地介意呢

又係7年 咁似樓主既

咁撚仆街

你地無一齊過 只係佢flirt過你？

絲打話唔介意

唔係我黎
千奇不要誤會

你未有下一個姐，到時候就冇嘢架了

男人對住一個唔鍾意既女仔係可以做到好盡

我之前都仆街完黎

我架車無柴燒唔識行去下一站

仆街

甜絲

佢有對我表白 有拖手 有kiss
但今個月頭無啦啦話做番朋友 我仲以為係因為自己唔夠好(本身呢排發生左好多事 情緒好不穩)
原來個陣已經同條女復合
上星期比我見到佢電話同條女d對話 仲話一齊去日本
我想講我發現之後個一粒鐘佢都仲係攬住我黎咀
屌佢！！

佢條女32歲美極黎
我相信絲打青春可人 一定唔係佢

要美極都唔要你

話時話 我ex個ex之前都有keep住搵佢
話唔定我同絲打你係同路人

冇feel唔想拖住人

我地一齊行西瓜山

離合七年win哂

咁係唔係男女朋友先
個男人係咪都老野來了
想食下嫩口野

有人追 威水

你地已經有男朋友，只有我仍然原地踏步

行埋蜜瓜山

btw 好似估到佢翻邊
好遠又唔順路 而且要等佢收工先比到佢
如果佢唔鐘意都冇得借口話順路買比佢 唔知點落台
然後再面矇矇咁自已翻屋企

Ex 大撚哂既
人地咇一滴眼淚就狗衝復合
我喊到仆街就講曾經鍾意過我 做番朋友
我真心覺得呢條友係哂我時間

而我直到而家仲哂緊時間為佢喊

你都可以有男朋友

我聊人先 所以好撚仆街

邊度 我黎搵你

外賣俾我

轉機咪得

咁都要生活架，佢都有下一個，你唔係要搶就要向前行架啦。
好多嘢唔係扭就有架，冇柴燒，你拎曬黎點著自己實冇柴用架

佢話想飲個間係mk
佢翻工係北角

點做好
又怕佢嫌我煩嫌我自己唔岀聲就去搵佢
又怕乜都唔做佢會真係愈黎愈淡

其實都唔算正式係
佢今年都30了
只可以講我年少無知

其實我ok架 漸漸都睇開左
不過手賤睇下佢既野 先叫下春
多謝你好意

你真係好仆街
撩完人又唔要人

Agger
真係好賤
有冇諗過人地會沉船

有兩種人最討我厭
1）恐同既人
2）基佬

唔緊要 我喺金鐘 接埋我

鍾意你就唔嫌煩 唔鍾意就會覺得你好煩

但唔係遲d去旅行咩？ 去搵佢俾個驚喜佢

你識游水架ma

我地一齊行西瓜山 唔好咁頹

點樣先可以ok d 我唔想再喊
因為呢件事 我被轉介去見臨床心理學家了

恐同係咩黎
恐怖？ 恐龍？

佢岩岩sd左個旅行post比我睇
我問佢係咪想去 佢話係啊
但我都唔知好唔好答佢話一齊去囉

佢係真係當翻我做朋友定點 點解要搵我傾呢d
我唔明
有帽就搵你新個個傾
想搵翻ex就同ex傾
同我淡左...咁你都大把fd可以傾

利申 佢搵我都係件開心事黎既

因為我知道一齊返都唔會好似以前咁開心
大家有刺
我掛住既唔係佢 係回憶

恐同性鏈

講到尾可能只係唔甘心就咁被拋棄
而我不知道什麼是西瓜山

回憶是捉不到的黑暗握緊就變黑暗

好啦 佢唔領情就話
咁岩去開呢邊姐 唔飲慳翻自己飲

如果個條32歲美極都識咁諗就好了
不過佢應該係搵人埋單 冇架啦

珍珠奶茶唔好飲咁多 會糖尿

32歲唔是問題 但美極真係⋯

Send得俾你應該係想同你去
係唔係唔想攬住男女朋友呢個關係 又想同你好close?
佢都有搵佢ex架？

咩詞語呀
食物鏈我就識

你問佢ok when 試探下佢咪知

我同樓主一樣，望到ex有現任
自己卻move on唔到，有罧過自殺
我d朋友一開始係安慰我
後來發現冇用
不斷鬧，話我做緊既唔係長情，係痴情
做到咁cheap，死q左都冇人可憐

我就咁比我fd點醒左
依家每日都要令自己充實
留意下自己有咩做得未夠好
學業，工作方面，總會有進步的空間
花時間做好灑先喇樓主

我的方法5一定有用
但總好過不斷回想和掛念
一齊加油喔[black] [/black]

所以我拿拿臨講清楚
點知佢氹返我轉頭

佢ex搵佢囉
主動搵ex我希望冇 我都唔會知
覺得拍拖應該信任唔會睇對方電話
但有時新信息會望到

開頭拍拖有話過唔鐘意
但佢又話ex好依賴佢
咁我都比佢慢慢斷 冇拎岀黎嘈

呢招好似幾好 但話題已經過左

點解咁仆街都可以繼續同第個開開心心

呢個時候 你可以聽janice首天敵

我沒法意料到這是你杯茶
跟她需要比嗎
懸殊層次誰人還要爭霸

可能想sp. 小心d

D朋友sd 野過黎我都係覆ok when

未扑過

你講咁白好傷人呢

兩個男人情路注定堪坷

一陣真係咁 咪仲傷

所以想

我都係咁諗樓主

神之廢青踢波不？

唔識踢
好少做運動

我d frd都係
個個有鬧無安慰
仲話我好煩 無氣再鬧我了

我知係要努力令自己變得更加好先會有人欣賞自己
不過突然有感而發姐

詩姐我愛你

屌你

甜詩詩呢

唉 佢冇直接問我去唔去定點
可能見到就分享下掛

但黎緊個旅行就

好啦 最新情況係佢sd左個甜品優惠比我
得翻今日同聽日有
我應唔應該話接佢收工一齊食

你乜水

我唔識踢波
羽毛球ok?

令自己變好就跑步吧

哈根大師？

岩呀 一開始都會安慰你
之後就屌鳩你 最後就你自己都唔好意思煩人

之前鬧分手都係一見面就繼續好sweet冇晒事
好驚今次會唔同 佢當普通fd咁相處我會寧願搵個窿埋左自己

點可以俾佢同ex傾計架
我唔同意同ex仲有瓜葛

Ex係雞

佢都有上連登 我仲想婉轉d廢事比佢發現
但你問到既話 係啊

我又要優惠 食咩架

Btw 接！問佢接佢收工 一齊去食好無

ok pm me
一決勝負

要溝女 點會唔識哩d優惠

對唔住
我已經煩左我d朋友好耐了

Pmed

問左 好緊張

死mk

點解我唔識呢d優惠

羨慕
威水
食痴根

因為你食野唔睇價錢牌

未食過痴根

食開雨落雪膠

原來佢唔係翻北角
佢冇直接答我好唔好 係咪要追問

我 你翻工啊？黎同你食啦
佢 翻工

銅鑼灣皇室堡哈大囉

食開m 記雪糕咋

幾時放工
今晚食好無

地點唔係問題 翻堔圳食都同佢食
怕佢唔想見到自己

M記雪糕不是雪糕

問我邊度返工ok?

唔想知啊 自己食啦你

我想食玫瑰味
搵個路人同我夾份

垃圾post都傾到咁多頁

好絕情

唔小心已讀左
已讀不回睇下佢會唔會主動問

如果岀到黎佢又唔拖我唔盛個d
我會尷尬到仆街

得返今日同聽日
好唔好問你幾時收工

唔講唔覺已經14頁

會不會情不自禁 好想q住佢的

通常已讀會無下文

Sor 今日聽日都唔得

今日同聽日都唔係問題 返深圳都得

你sure 深圳有哈？

假冒既應該有掛

教打羽毛波

假野你夠膽食

原來真係有 不過無優惠 不了

佢今日翻個到係得佢一個睇鋪
或者買左杯奶茶比佢就走
佢唔鐘意都冇咁尷尬

貢茶 定 日出茶太

係重點咩 不過兩間都唔係

諗到條好橋
放低杯奶茶之後再問
今晚係咪食雪糕啊

其實有d怕見到佢 好驚被拒絕

我驚我接唔到波

你輸左 要直播食假雪糕

其實咁都好難拒絕

搭車唔敢上連登

上緊
我平時輕鐵都上
未驚過

有毒

佢做咩的
賣衫的？

巴士好多人 點上
會俾人睇晒

好撚廢

樓主別灰
可能佢同佢條女唔會耐得去邊呢

我成日搭車見人上連登都會想偷拍佢地的

類似啦 d樓上細鋪咁上下
我問佢翻邊佢都知我想搵佢啦
佢唔想我搵佢就唔會答我翻邊啦
我開口問佢搵佢好唔好
佢唔想就直接答唔好啦
比d勇氣 比d掙扎

好賤
咁你有冇

都唔關樓主事啦

咁你快d啦

他朝君體也相同

佢唔配有真愛

撘緊車去啦
希望陣間唔洗喊住搵大家

人地有話要真愛咩

去剪頭毛了 樓主快d減肥吧

搵佢啦 可能有機會呢

我成日影埋影埋好多女人既相

Share

唔減住

你去開邊到剪

圖

Not in 屯門

咩令自己變得更好 原來係講下架咋

死肥婆

妖
我一陣返去跑步
激死人

我bmi明明正常

樓主加油
我明，雖然佢未有第個
但掛住佢都已經好撚想死

掛住咪搵人囉

我聽日又打波了

咪搞啦！
最後一次想念著佢

想觀戰

之前跑左兩個月 跟住一抖就冇再跑過

跑咩路線的
我未跑過 唔知跑邊邊好

跑步機算啦

我跑沙灘旁邊
我近嘛

邊度有跑步機

hihi 你同左佢一齊七年?

我跑過去好似好遠咁喎

你平時跑幾多k

無 我地識左七年 一齊六年

我未跑過步

咁你哋有同居?

有啊 之前都半同居 然後同居左一年幾的

咁你咪咩比佢開發晒?

樓主唔好激心，做雞激返佢，pm me

到佢個翻工個邊
心情好似去行刑咁

行刑係點

我都有呢個感覺

你地散左幾耐佢有第個
你知道個刻係點

咁你跑下啦
我見凍就唔跑

跟住熱又唔跑

咩事呀

無囉

同居最基本啪啪喎

熱我反而跑
事關我好怕凍

我見人地跑步有張圖 講佢跑左幾多k
咩apps黎架

人地偷食仲需要我咩

講緊之前啊

不過你而家幾歲

有好多個app
求其dl個
不過我覺得唔係好準

時間先係重點

Yes 拓海坑渠蓋跑法量度唔到的

我平時跑半粒鐘

同居唔係你諗咁樣 日啪夜啪喎
老夫老妻咁了
佢有佢打機 我有我睇韓劇
今年23

是唔是有個nike的

我唔睇時間的

你地18開始同居?

但都會嫁嘛

唔係
問黎做乜

拍拖就自然有架啦 再追問都無意思

好少囉 佢話唔鍾意

唔鍾意同你做咋

第一次比咗佢?

有男人唔鐘意嫁咩

所以呢？

覺唔覺投資得太多比佢

做咩唱我啊 屌你

撚知咩
問佢仲俾佢鬧返轉頭

最多咪嫁唔出囉 無野既

陽具東

你死左去邊

屌你老母

去左邊到食女

我有覆你喎屌你

你老母間房

可能出面玩到攰

嗰層樓佢租定買架?

爸爸

耍撚夠未

窒下你即刻舉起左個蟹鉗

唔需要我弓弓

唔答

oh...

睇命運石之門先

好似隨時會聽到
你好撚煩 咪話左唔鐘意你囉
既感覺

唔考慮連登仔就得啦

邊有。。。。

好鍾意ot 瘋狂ot唔洗諗住條賤男

唔回呢個post了 哭哭

點先可以放過佢 放過自己

呢排無論做乜都會無啦啦諗起佢 瘋狂回憶 已經好攰了

但我控制唔到

I know that feel bro.

樓主呢

主人好像要走了

Rip

下 貓貓？

是啊

哩日始終會黎 好好珍惜淨低既時間 同埋提自己唔好忘記佢

睇住佢一日比一日差
好虐心

幫你為佢祈禱

糕糕
佢先兩歲人仔

兩歲咪即係好細個？點解會咁既

係呀
佢有腹膜炎 醫生話無得醫

我以前都係毒毒
同個ex一齊冇左睇動畫的習慣

依家我又睇翻喇

加油啊你 一次過兩個打擊

仲有一眾巴絲陪你
不過好好陪貓貓過埋淨低既日子啦

點解會有腹膜炎

我隻貓呵呵

人生冇意義了

有啊 佢平時成日陪我訓覺的

呢段日子都係佢陪住我

唔知啊 問過醫生
可能係bb貓個陣感染 或者母體有 然後帶到落黎～

好可愛 我都想養到咁肥肥

無晒意義了

Diu 好中呀標題
今日佢生日 同佢講句生快既勇氣都無

波波

我幫佢打哂針希望佢唔會有腹膜炎
佢其實好瘦囉好想佢可以肥啲

分左手 乜都唔再關你事

好慘

我都打晒針
佢以前好肥嘟嘟的
突然間無晒胃口 去睇醫生就發現有病了
不過佢好堅強 陪左我四個月了
醫生話大多數確診後一個月內就會走

今日睇左viutv晚吹 入面有一句
你做左咩 人地係唔會知架！
所以你都快d放低

我無事了
叫完春已經唔掛住佢了

擔心主人好過

唔知應唔應該呢個時候同絲打你講呢d
不過我同佢和好左lu
覺得人生充滿翻色彩

恭喜晒

去食雪糕個陣冇拖冇盛啦
好普通咁行去食
然後佢仲好平常咁話去旅行要去邊d邊d地方
以為佢真係常左我朋友
好彩最後都冇事

啱呀
屌你老母你條女正臭雞

有冇gbk

和好左咪好囉
要幸福呀

我都同你差唔多...

有啊